[慎入］手足小心，過期催淚彈有山埃？？

醬油：金水
Dllm黑警真係打橫行

自推10下

9

8

7

6

5

4

3

2

1

文宣組有無得諗？

放上baby kingdom

香港政府向市民放毒氣 為左澄清事件 建議黑警係記者會 試範食過期催淚彈

幫推

睇到既都恐怖，睇口唔到既......
黑警冇一個無辜